聽日係輸出革命唔係驅蝗

我知道好多人都唔妥自由行
但聽日大家唔好好似驅蝗咁喊打喊殺
係要好似後生仔派單張開街站咁
禮貌咁解釋香港發生咩事
等中共統治下嘅人民有反抗意識
燒中共後欄
記住大家係一個sale 用友善嘅態度去sell自己嘅idea
唔好做爛仔樓盤sales

以禮待人 不要敵視

推

等佢發覺放自由行會玩自己自然會搵藉口停

push

E個目的都好重要。

我無野講 我要見律師

推，小心錯 focus

其實有D難，因為有D蝗係會屌返我地轉頭. 唔係話你單方面冷靜就得

支那人唔會理
仲會覺得你阻佢買包包
唔撚明點解要宣傳
佢地根本wfc

無撚有錯
唔好再用常理去說服支那

100%肯定變驅蝗

難啲

中共最驚你搞到佢佢寧願你同大陸人開戰

我無野講

宣傳要緊！！

大部分落黎旅遊嘅蝗係唔夠膽出聲撩人 撩人嘅多數係藍絲新移民

岩，推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

要推

//禮貌咁解釋香港發生咩事
等中共統治下嘅人民有反抗意識
燒中共後欄//

呢招好強

考eq時候，記住大家共同性（敵人，華夏）

有禮待人好市民

教佢地要返大陸爭取無毒奶粉
為自己的孩兒出分力啊

叫佢留v7 第日會send打倒共產黨既資料比佢 佢就會走得快過保特 信我

你屌走一個蝗只係少左個敵人

你教識一個蝗隨時多一萬個隊友

我地有野講，但要搵比較合理哪方式講

自推

革咩命？
依度人絕大部份唔支持革命，連登愛國愛港，支持國家文明發展。。。係香討,BK d 人先會搞革命，操你媽B。。。
一陣聽日和平遊行人士比人定性革命份子，就算國安越境拉人，相信無國家會撐。。。

太天真
支那人思想只有錢
同香港D 深藍廢老一樣
你講咩都冇用

輸出革命唔係在乎中國，係要搞鳩中共呀

比人屌下唔會少忽肉
鏡頭前，就係你釋出善意而佢屌你
觀眾鏡頭永遠喜歡弱者

有好多係唔知咩事

佢地唔會同你搞革命

但佢地會因為中國失勢而懼怕而且會四周擴散

話佢知中國就快比19國聯軍圍仲有效

佢地唔少都好奇
好奇殺死貓

sing hallelujah to the lord

加油

Agree

————
我無野講

叫大陸人一齊行，叫到既話，威力強勁

口腔期生物撚理你
用常理對付支那 完全侮辱智慧

你派傳單俾佢仲有用過強硬驅趕，當你派多幾次之後，中共仲點敢俾啲人落嚟

Bad guy good guy
有人屌 有禮貌待人
各有各做

真

岩
推

預左被人屌 但係要散怖思想無計 刻制

以禮待人

各有各做
和理非唔係大晒

盡量友善

Push

統一戰線

五大訴求俾人洗走咗

True 又可以順便展示下香港人既公民質素
向遊客解說

係架，無話佢一定受，不過你驅趕佢，佢地唔受不特止，仲會有部分香港人唔受
記住，我地而家有二百萬人
要係keep住200萬人嘅同時再吸納更多嘅同路人(我唔係指大陸人)
就要睇大家每次文宣、遊行、行動嘅表現
謹記我地為咩而上街
五大訴求
24日
政府無正面回應

比人影到佢地接受過教育接受過我地嘅訊息 佢返去嘅處景應該比死更難受啦

岩
唔好衝動
見到有人罵蝗，就拉實佢

推

我冇嘢講

真呀 成日話我地暴力港獨 教育下佢地仲好

我冇嘢講

exac7ly

即係點？
宣傳武漢？

一定要有禮貌

宣傳宣傳宣傳

啱，大家要忍住

清醒
同支那人講係無用
係要自己先做, 仲要做到有成果
班支那人見到有著數就會衝埋嚟搶再趕你走

小心被挑撥引發衝突

我鍾意輸出革命呢個講法

支持

推
多個朋友好過多個敵人

練好啲eq 成大事忍一時之氣

agree!!!

G持

我無野講

通晒天
聽日仲會去嘅應該想知

係
唔好令攪手難做

多謝合作！

否則無人會再肯攪

支那一亂就會死好多人支那唔可以亂你哋唔好搞事

推，輸出革命要斯文

係咪已經準備好傳單 聽日每人攞一疊派

實冇可能

就算過黎屌都好真係要忍下

agger

驅蝗行動都試過好多次
屌極都陰魂不散

咁咪試下新路線 和理非玩文宣
等中共知道 收緊下自由行咪好囉

既然討論民主係禁忌
嚇到佢地唔敢再落黎都好呀

有冇airdrop 圖?

幫推

落得黎香港都有錢，佢哋係壓迫人民，建制果一批，點會同你革命，宣傳果d唔係天真定on9

保持克制，輸出革命，確立反共基地思想大本營

人手置頂啦
聽日要 和理非過 今日嫁

中國人最貪少便宜
建議學民建聯
買啲飲野畀佢哋
釋出善意 佢哋會願意聽啲

以禮相待，宣傳信息

唔係要佢地明
係要中共自己唔再比人落嚟

搞手個idea好正
大家要擁護呢樣野

成果係，支那覺得你地搞亂香港，蠢

屌而家阻街個啲唔係買包包囉

你未見過蝗踎係萬0屈銀紙開喼玩倉庫番咩

大把窮蝗黎買日用品

其實好難，有啲大陸人仲藍過廢老，不過兄弟各有各做，自己執生

必須push

pish

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

Eq加口才 唔好咁躁底啊大家

和平，不流血，不被捕！

我識大陸人，佢地資訊封鎖，以為香港暴亂，唔知詳情，千祈唔好惡言自由行，要靠佢地將遍地開花，將真相傳開去。🙏🙏

咁關禮唔禮讓咩事

好多大陸人都知中國有好多問題,但係無論如何佢地都會相信唔可以搞事,一搞事列強就會乘虛而入瓜分中國,然後中國人又會再亡國

係佢心目中,推翻中共=推翻自己國家

大陸仔係粗聲粗氣，但勝在夠單純

推
佢地驚你宣傳多過驅蝗

其實佢地好和諧

你見法輪功d counter 日日屌中共

班自由行會唔會鬧佢地？

燒共產黨後欄道具
印出嚟一齊舉

忍耐，做好自己，佢地被洗腦🙏🙏

硬係覺得有D ON9仔又武勇上身,屌鳩啲大陸遊客

要話比佢知，佢嘅家，佢自己作主

我無講

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

果d係上水粉嶺，屯門，元朗la

我問返你有冇落過場，自曝其短

其實係。人多已經夠殺。已經唔需要做d咩

啱啊

緊記五大訴求 著力輸出自由意志
唔係驅蝗行動

所以聽日口號應該要有打倒習近平結束貿易戰.

你搞佢地中共唔會驚
你煸動佢地返去搞事佢地先驚

掃蝗行動

上幾次港島示威，三條街之隔遊客連有遊行都唔知

建議唔好再踢gip

最好就教育埋每日落黎果150 個，將革命思想射返上大陸

有唔少大陸人係支持

1/7見到前面全家黑衫大陸人 佢赽係大陸無機會咁做

哩兩日自由行少左(好似係)
過關時睇到. 請FACT CHECK.

聽日和理非同班蝗解釋
一定有用過驅蝗
佢地明唔明唔重要 明就當然更好
但而家志在唔好失民意
今日屯門開咗個靚頭 之前嘅事算係淡化成功

重點係
果班友個個身光頸靚 成身名牌名表
佢想挑逗你都唔會捨得整爛成身貴嘢嘅風險
又唔係班鹹濕伯父 寶跑冠軍
缸瓦對玉石
最多咪又俾娜娜班兵請飲豬肚湯

和理非的回合，小心有狗又扮示威者，帶頭衝，然後比位政府話我地暴徒，聽日個位，完全冇理由要衝，唔係對準政權

佢地癲起上嚟可以好得人驚，一但比中共壓著嘅情緒一爆

正確
經過今日就見到點慢慢增加盟友

中共唔怕你驅蝗嘛
驅蝗都試過啦
咪當試下新野囉
唔得咪下次驅蝗 大把機會

熱烈歡迎

同意
push

上面講左，你覺得 煽動到佢哋咪你天真

呢個重要，講武漢人們需要各地人們支持

同意 推

唔好失咗焦

外國傳媒好難報導

一定不可以粗暴對自由行。

push
雖然對大陸人不表期望

好撚難喎

好難ar...我一見到支那狗已經扯火...

農民工都有一人一票?城市人彩你都傻

+1

可以試，我都係話覺得有宣傳作用，可以輸出革命果d天真姐，果到尖沙咀，你去北區都話有1％可能性

呢個要推多幾下

教佢地分黨同國

非撚常之認同！

輸出革命要斯文

呢個post要推多幾下

你搞到佢地係we7 分享到朋友圈都夠屈啦

派D 紙巾 入面攝住反共狗之類嘅紙仔，有免費紙巾拎D人一定唔會屌

有好多人都未做到
今日光復屯公都見有最少五六個，一有少少野就起勢屌

中共好怕d人知道事實多過你驅逐大陸人

我覺得重點放番落5大訴求先
可以宣傳俾大陸人知
但佢地唔領情/唔同意就算
宜家只係想埋下種子

行得尖沙咀果d蝗幾有錢，可能平時思想監控果d就係佢地，煽動佢哋？輸出革命？

推！

唔比D誠意點打動到佢地呀，佢地已經被洗腦左成世，大家一齊加油，一定要令香港成為中共最驚既軟肋

我無嘢講

呢個真呀，之前街站有大媽會問我做緊咩 ，仲一人幫襯一張傳單教育佢地要用和理非

警察拉左個示威者係咪少左個敵人？
諗野成熟d啦屌

刀仔鋸大樹，撚到一個開通既已經夠賺

係全國，唔係單一地區

為咗成功
義士以身犯險都唔怕
我哋冇理由行街一時三刻嘅氣都呑唔落嘅

梁天琦 -- 得民心者得天下(全文字版)

其實有錢個啲一早唔落嚟買，依家好多都係代購狗

咁關洗唔洗禮讓佢哋咩事，你唔禮讓一樣做到你講既事

copy and paste wor巴打

聽日我做啦啦隊算
唔識，當學下野

呢兩日都係和理非回合
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

主要都係跟返烈士遺願
宣傳五大訴求
唔好失焦

幾千人airdrop 團

目標係宇宙We Connect！

無錯
聽日係撒種
等佢地自己發芽
始終有一日 收成會多到你估唔到

殺人既
係體制
係政權
係香港警察

其實一早應該咁玩啦 共黨放咁多人落黎就係想搞亂香港
咁我地應該照版煮碗

支那人就係要俾我哋香港人歧視

好comment我放前一啲俾多啲人見到

民主中國

好客之道
由我地做起

超合作運動

我無野講！！！

我要見律師

我人在外地工作，成日會同內地人解釋香港既問題，佢地就算唔出聲但都會表示理解
大陸人有好多都唔知未香港發生咩事
只要好好表達，我相信好多人都可以理解我地做既事

香港加油

爭取支持
不要樹敵

可唔可以share air drops 資源包？

利申：手提電話白痴

啱

佢地理唔理無所謂
最緊要係做比共產黨睇,等佢地猜忌

贏輿論都重要

CHINA RUIN HONG KONG!!

反輸出呀各位

佢地當然無膽革命，但唔代表我地唔可以同佢地宣傳
而且佢地唔係真係個個支那都弱智
至少我有識過個大陸朋友支持港獨
遇到啲唔禮貌既就唔好理佢
但有興趣聽既就多啲宣傳
佢地唔革命都好
都要搞到共狗火燒後欄
唔得閒搞香港
所以行動重點係火燒共狗後欄同五大訴求

係。。要置頂

講得好

你都係唔明,你又覺得港獨真係得咩,
佢咪又追打你

好似好西利
啦啦隊here

宣傳五大訴求其實已經係宣傳緊維權運動, 唔好做多唔好做少

睇下到時係點
驅左都冇壞

我議派d 平反64 解放中國既傳單俾d 內陸同胞

記住一樣野，我地先係正義一方，我地代表著普世價值，你的價值觀係因為種族而歧視，咁你不是我地的一員

攝D反中亂港單張入佢地行李會比較有用
送野俾人又唔犯法

我冇反對依個運動，我只係對洗唔洗禮讓佢哋有疑問，你要做既野禮讓與否一樣做到

印大量聽日派

唔得，要玩溫水煮蛙

玩啲入到去we7 share既內容

唔係想笑柒你，但係落得黎香港買野嘅支那人都係有少少錢，會同你傳播革命？人地笑柒你地弱智咋

我係中國人啊屌

PUSH POST

推推推推

不過黎得名店買野既支那大部分係冇受過教育，以為自己有錢大撚晒，香港靠佢地養既大媽。最好預左佢地唔會理解到，屌唔屌返你轉頭就另一回事

反攻大陸係今次

將毛澤東湖南獨立論派比佢地啦

間接做到想做的野今次和理非round
阿媽搵仔就搵我啦～

用毛澤東對付呢班友最岩

咁具體要講咩？

好多20-35，未必大媽

如果一國兩制被破壞
香港就變成大陸
賣假貨
打假針
食地溝油

後生仔未必，你講人話就得

如果有需要！

推呀 平時可以勇武 不過聽日策略要克制

發夢向佢地解釋
過左送中就算你班蝗d錢黎左香港買左樓都可能沒收
可能捉你逃稅乜乜乜
佢哋會驚

支援武漢同志

佢地點諗唔緊要
係做個畫面比其他人睇

push!

唔需要佢地即刻明白或者同意
只要佢地有呢個思想種子
就有機會發芽

同意 除非對方好唔禮貌咁郁手 否則大家一定要忍住 禮貌地同佢地解釋

反對自由行

推阿

聽日係和理非回合

記得當年鳩嗚都有人貼 "真普選" 貼紙喺自由人d 喼度，值得學習

up

一定要忍耐，淨係靠香港消耗唔到多少，支拿人口裏就不身體卻很誠實，佢哋其實好多都好想反黨

呢個ok

可以準備大量貼紙

等啲膠層晚晚冇覺好瞓

做俾邊個睇呀，封鎖哂消息，鬼睇到你地彬彬有禮，我同你講，你諗唔到支那人係幾咁憎香港人，中國如果有民主，佢地只會多數暴政咁剝奪哂香港人權利

禮讓係你吹得我脹咪既玩法,
聽日用驅蝗既玩法無咁好玩,同唔需要
政府咁撚鍾意講和平理性,就和平理性咁玩9你

做俾香港人睇
做俾國際睇

我諗好多人唔知
因為見到大陸人就無名火起

有無咩簡體slogan可以印去派

推！
聽日見

愛祖國用國貨

認同，所以我冇野講

驅啦

同佢地講自由民主哂氣
係得廣東道行最緊要係佢地d錢
要同佢地講 佢地係香港既錢既資產有機會被充公

算啦,佢都係get唔到
其實係同你玩唯唯係同一個原理

有啲人係會明白
真心可以一試
十個裡面work一個已經好夠
連登仔聽日唔好屌嚟屌去
認真宣傳下 中共最驚

612去發夢，4點幾由龍和道退到近中環藍天橋底行人路，有幾位自由行係度影相

要優雅呀 大家記住

airdrop 點用？
我網上找到果d圖，佢地會介心少d,到時airdrop 比佢地手機

（sorr, 唔係好想咁，但佢地對依d圖無咩免疫力，收左睇完先知，唔係游行舉牌用，舉牌用文宣黑色靚圖）

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

同佢哋講：

送中過咗
外資撤走
冇得嚟鳩嗚買外國貨
股市跌
樓價跌

玩？有咩好玩？唯唯單野柒到不行，你覺得係accomplishment?個道理係咩我真心唔明，我認同遊行本身係維持運動嘅手段，但如果你覺得同支那人講耶穌會聽得入係真心on9

講真,之前有人稅局道歉都係咁,
有禮貌咁派下傳單唔係咩屈辱既事

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好咁撚天真啦
佢哋由細洗腦洗到大 呢個係改變唔到嘅事實！

如果有一日你喺街度行行吓，有啲藍屍好禮貌咁同你講 叫你支持警察了解下，你咩反應啊！！

記住！
聽日係和理非回台
唔好騎劫

會革命嘅支拿人應該唔會有錢黎香港玩 喺香港旅遊嗰d睬你都有味

會唔會加d嘢落去，逃犯條例係一個進一步控制香港，等香港政府更加獨裁，香港已經愈來愈多貪污受賄，共產黨不斷在香港洗黑錢，香港人希望中國各地民眾知道，共產黨係唔會讓中國有法治，只會更加獨裁等等
如果淨係講逃犯條例，我覺得我睇完都唔知道咩來，要將呢件事，聯繫到大陸人生活，咁樣先更大作用

有無巴絲幫手印野派

要從大陸人利益出發，咁樣先有更多大陸人支持，如果你只係講香港，大陸人點解要幫你。

革命、獨立二字不可以亂說
不要以為有國家會支持
一提革命二字，國家可以名正言順派人下來，亦不要期望歐美支持
爭取和平、民主的口號才能獲國際支持

不要忘記加泰隆尼亞搞獨立，無歐、美國家開口支持

請不要為和平示威套上革命帽子。。。
你話我左膠又好乜都好，亂帶風向會害死好多和平示威者。。。

連登愛國愛港，希望國家文明進步呀

#etiquette

Anyway, 鬼佬媒體只會覺得你地肩負埋建設民主中國呢個perception , “oh, now they are trying to spread democracy to mainland China!”

yeah
大家要幻想十萬次
就算大陸佬屌你搞亂香港 阻礙經濟
你都要面露微笑 歡迎佢來支持遊行
咁你就成功麻醉自己情緒

大佬，我係post到照copy
未知有更新版本未
唔識ｐｓ幫唔到你

其實唔使講得太深，因為佢地唔會明。
話反對香港制度大陸化已經OK。
根本大陸人都唔鍾意上面嗰套制度/官場文化，只係習慣咗同埋敢怒不敢言。
唔係都唔會咁多人落嚟生仔同埋想啲細路喺度讀書，因為香港比大陸進步，香港係信心嘅保證。
如果香港繼續大陸化，對佢地嚟講係一件壞嘅事。

無錯

同埋希望大家要比少少耐性去sell比佢地知道

佢地想了解可能會問好多問題，你逐個耐心答佢地就得

因為工作關係接觸過好多支人，佢地其實好肯聽人講嘢

要同大陸人宣傳一下呢單野，叫佢地支持，教佢地不平則鳴，千祈千祈唔好鬧，唔好侮辱人，講真，講民運，8964班學生足以令我地無地自容，劉曉波李旺陽等人，武漢宜家抗爭既既人，都係我地同路人！千萬唔好一竹蒿打一船人！中共最想我地咁，一鬧大陸人就輸左，目的達唔到！

預左佢地九成係反感我地既遊行，但民主自由意識灌輸得一個得一個，影響中共高壓管治係目標！

推

我無野講

呢個好重要，可能中共以後唔比自由行落來

push push!!!

輸出革命就係驅蝗

推 但遇到危險 一定要勇敢面對 保護好隊友

支那蝗最憎腥港人同佢和理非等俾佢打返轉頭

好

推!!!

教導佢地人權， 自由，民主。

要帶出政權不停貪污腐化，係因為人民無法監政府，

要建立新時代，新中國，新的中國夢，

維權，維護自身權益，

平權，平定貪官污吏，

國家主席係可以由自己選，

讓每一個人都成為國家的主人

民選中國，超越美國

要將信息，帶比佢地

其實都係中產或者平民，冇喺香港嗰啲咁仆街

仲要只係暫時少左個敵人！我地要贏輿論，揾多一萬個隊友，放長雙眼

民選中國，超越美國

同意，推到遍地開花

,推

印多幾張叫口號

我覺得唔使講民主
序事佢地一聽到民主就反感
人權自由先係主要火力

只要有一個支那理 佢就可能會係大陸散播開去
1傳10 10傳100 愈黎愈多人既時候
中共block都block唔尻切 就係遍地開花既時候

我地要求5大訴求係焦點，但係革命輸出係手段，用黎施壓

呢個正啊

我認同
不過驚有突發，好似今日屯門公園驅蟲
我都無諗過
所以見機行事

見忠義就圍佢好啦

唔係講玩笑, 我老豆都send咁既野比我

推，要認清目標

忍撚住丫，你諗下你斯斯文文講解比佢知，條友分分鐘翻鄉下點火把，同d武警，城管死過，你就忍撚得到

明天尖咀仲會有遊客嗎？

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

連燈咁多五毛負評我
我係外國嗰陣時全部支那人我都要歧視
包括我母校啲香港人

星星之火 可以燎原

agger

根本送中就係俾中共搶錢應付支爆

比佢知道，對政府不滿，可以出黎示威好似武漢咁，都係因為個濕9焚化爐，原因不重要，重點係，有不滿，吹雞，出黎「和平」示威

聽日係和理非同反統戰

1%已經夠，星星之火

派貼紙等佢地唔知頭唔知路拎左返大陸俾人見到都好

咁講，係敵人會多一萬個敵人

適當輸出革命效果等同驅蝗
就算d蝗對呢d野冇興趣
以共狗唔怕一萬只怕萬一的一貫做法
一定會暫時唔俾咁多支那人落黎

我冇野講

支共覺得會咪得

和理非再進場

推啊 唔好一時衝動

咁啲蝗打9我地點算

聽日來個反傳統都係一個好主意

要話我地以和平示威令習近平第一次讓步！
撤回了死命令！

唔好驅蝗，只宣傳，不衝

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營，中國人好撚鐘意陰謀論，揭秘之類，你睇d廢老同銅鑼灣書店做得住同比人搞就知

終於有人講出重點

啱，所以銅鑼灣書店先會比人搞

個個禮拜都咁派，我地有咁多人，集中在口岸，佢都驚喇

照做左先，星星之火

想殖民化香港
今次大家肩負重任！
將民主種子植根自由行
然後等大陸遍地開花！
大陸人最鍾意俾人當上賓
今次大家派傳單就用最高規格嘅態度！

我建議唔好出啲咁hardcore野，太易被河蟹

送中令樓價大跌
支爆近了中共要來香港搶錢
送中令香港無關稅優惠以後你地落黎買假貨
香港人和平示威俾克警公安打
明日大嶼要洗一萬億以後無錢輸送返大陸
中央不想你知道的真相

用呢啲topic再表達返五大訴求

嚇撚到佢瀨屎，佢河蟹d咩，我d就幫佢宣傳d咩

真，大家唔好搞錯目標

我冇嘢講

其實唔洗理d蝗buy唔buy
重點係好似以前共狗河水井水論
你搞鳩香港我就搞鳩返你d人

100個有一個就夠，同埋嚇L死共匪佢地河蟹咩，我地就宣傳咩

1

鼓勵人民，對政府不滿，應該好似香港，武漢咁，出黎示威，表達不滿，(不過記得要和理非wo)

我地要輸出意識唔係一時三刻既事

有鏡頭影住, 善意對待, 唔期待影響每個, 影響到三份一上面都有排煩

同埋我地要對付係政權唔係人民
同埋聽日目標主要和理非, 用EQ忍一忍, 要勇武遲下實有機會

講得幾岩

入唔到去散播種嘛

唔好諗住佢地會消化
搏佢地返去we7 share

同意，重點係5大訴求，輪出革命只係施壓手法

唔係驅蝗

聽日係做PR唔係跑數呀

依家變左口號
大大隻字寫左係題目
樓主依家係咪自認革命份子？
聽日出席既人會唔會比人當搞革命？
唔好騎劫好wor

我地都係想各地巿民遇到不公義的事，侹身而出，為自己應有的，中國憲法寫明的權利發聲邊存在搞亂呢，咱們都是中國人，咱們都上街示威，中國人不是好欺負的！

pull

聽日和理非

河蟹d咩，就宣傳d咩

最緊要係佢地， 拎d單張番上去，愈多人知愈好

總之有咩唔滿意，要約埋一班人，一齊出黎”和平”示威，表達意見

如果成功必成中共大忌 大家幾憎蝗都好都要忍住

This one good

有腦就唔係支那啦

推 我要見律師

要佢地知道，中共不是中國

咩都試下係岩，但係我question下禮讓同抱住輸出革命係唔係太天真姐

嚇到佢地瀨屎

啱！係禮品包入面放單張 就可以掩人耳目

好似當年朱元璋放紙條入月餅內通知人造反一樣

呢d都得

嚇撚死中聯辦班傻仔，明天太陽照樣升起，不過你見唔見到，就要睇下習大大心情啦咁撚串丫哪

中國14億人，1人1票選中國主席

比美國3億人選的總統，更具世界代表性，

中國終成最後大贏家

dress code呢？
唔係著黑衫嘛？

無錯巴打照舊

香港絕對係革命的搖籃，果陣邊有人諗過可以推翻滿清，你睇下孫十一

搞手要做好briefing, 大聲公唔夠聲

輸出革命

扮受傷、立即走

聽日攞笑星拍板出嚟拍龜，跟住俾塊板啲自由行

不亢不卑，鼓勵佢地上街示威遊行表達不滿，好似香港同武漢咁

受傷搵鏡頭

圍住佢唱紅歌，屈佢唔關心祖國，淨係識黎香港享受資本主義

天才 支持武漢起義

大陸人嚟玩，我推算未必太敢攪事

個評級差，高鐵飛都無撚得佢買

良好中國人民。要到無禮貌就要舉報佢啦

十分一都夠佢地含撚啦，重點係，佢哋唔知邊d人覺醒左，邊d未，高鐵開去咁多個地方，我係佢都幾撚頭痕

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項

不得了

絕對係，千祈千祈千祈要有禮有禮有禮

頂得順既甚至可以同胞前同胞後，佢地好撚受落架

行得尖沙咀果d蝗係有錢，大陸有得錢既教唔會係需要遊行示威果d

聽日係 教育同 感化

一百個有一個聽都好有用
大陸人咁L八卦返到去周圍講先係目的
挑起佢地一直比人禁言嗰團火 未必係即時有用 但可以留低個種子
好似五年前雨革雖然輸左 但關注社會既種子今日已經發芽

中共樂見我們分裂了

殺撚哂d蝗蟲就岩架啦

喺鏡頭面前能忍就盡忍啦

同埋，真係會有郁手危險既話撤去cam man附近

呢個係，等佢地返大陸慢慢睇

對D大陸人宣揚中國憲法第二章第三十五條

yup

有時唔係想出手，而係班狗又幫住曬佢地，真係好撚火

既然今日屯門咁成功,應該將聽日派去西九既文宣派d比屯門人

今日 connect 左，聽日有d 憫塞既屯門人聽呢d應該聽得入耳

講唔明既話
可以試下用歌聲

記得唔好搞台灣人 有時講普通話既未必係蝗黎 個樣比較易認

平心而論
落去尖沙咀果班大陸旅客好多都好有禮貌
所以相信理性咁同佢地講解下佢地一定受落
嘈果班仆街都係新移民多

唔好痴線啦屌 香港自己都未革命 輸出乜撚啊
咁有禮貌教化班蝗 不如教化樓下廢老 港豬啦

本土意識有樣野好重要係港中河水不犯井水
輸出革命 姐係將香港變左反共革命基地啊
只會加劇中共加快控制香港的決心
香港人要做的係自治 處理本土政治
無啦啦搞鳩中國做乜撚野啊
咁做同建設民主中國有乜分別啊

Focus五大訴求！係香港內政！出師有名！
中國人了唔了解 支唔支持 唔重要啊！

保持優雅！！

但係如果同佢哋講反送中，佢哋會覺得點解係大陸犯咗法唔可以引渡，佢哋會覺得我哋歧視大陸法治，可能會有反效果，所以要諗吓重點會唔會係反對警察暴力執法打細佬，會唔會有noise 啲

其實去玩嘅人多數都唔aggressive
最多都係覺得唔關自己事 唔好阻我買包包
又或者根本聽唔明你講乜 點解要叫主啊 黨對我幾好啊
到時候就要睇下大家技巧

主動就唔好啦，但如果被襲擊既話我同意要保護自己，將壞人繩之於法

輸唔輸出到唔係我地控制, 只係有機會增加中共同港共既管治成本, 何樂而不為?
聽日旅遊區遊行一定有機會見到大陸人, 傾到計咪講兩句囉

真 遍地開花

總之記住，聽日和理非

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

表演出香港既好客之道

唔好為左教輸出而輸出
無必要要主動搵自由行
不過，佢地問起可以答
記住
100萬人無回應
二百萬人無回應
立法會衝埋無回應
聽日都係出黎都係五大訴求
話俾港共知，香港人唔收貨
要你正面回應五大訴求

正確

連登正式申請到不反對通知書，唔好俾黑警有藉口唔俾我地將來遍地開花既遊行

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

文宣部！！
唔好錯方向

咁會唔會用切身d嘅態度同佢哋講
如果香港變到同大陸一樣
你以後只可以飛歐洲先買到平包包

你都知班狗呢頭捉完個頭放佢走仆佢臭街

另一方面記得保護自己

唱住國歌咁行

聽日隨時要轉場？

總有一部分大陸客係正常嘅，專派傳單比佢地
希望大家多D留意下啦
但如果一望埋去個樣成個共產黨糞青咁，就無謂浪費時間。

講到管治成本，驅蝗帶黎的經濟損失比教化大陸人黎得實際。
講兩句唔係問題，但自己內政，無必要邀請外人干涉/尋求外人支持。（外國勢力就唔同講法

行動既重點好重要，要置頂

如果宣傳完可以派記念品就更完美

eg 刻有「香港·自由之都」既木牌，或者係雪櫃 d 磁石

甚至係中共曾經講過而又做唔到既野，實有大把

可以制服佢先，雖然未必會拉佢，但可以做文宣素材

一事還一事，今次係反送中

真
可以揀啲後生、
個樣無咁衰嘅嚟派
相由心生

我肯撚定變驅蝗

用多D新疆武漢做例子 等佢地代入感強D

如果你好憎蝗，唔緊要，但保持克制，不要先動火，最好當佢哋冇到就得

人手置頂

做運動目標一定要目標清晰

以禮待人
保險健身要sell你都同你扮friend啦 要輸出思想

一定要親和

人手置頂

尊重 理解 支持

無野想講

會唔會向啲年輕啲嘅中國旅客

傳播我哋為自由抗爭嘅訊息

好過對嗰啲大媽大叔講

始終年輕人嚮往自由

成個香港都幾乎係做服務業既，每日俾客鬧俾老闆鬧都慣架啦，記得聽日要有番d專業精神呀學生哥就當做intern練定做港奴啦

除時無哂大陸客
唔俾係香港自由行

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

親善大使

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我 我投訴你 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

講得好, 要思想滲入
一定唔可以喊抵喊殺
樓主好波

之前見到巴絲有講過個重點
搵番多啲佢哋每個省當地嘅新聞去宣傳，始終針唔拮到肉唔知痛，啲事情要比佢哋感覺到埋到佢哋身先會有力量

例如講返啲事實（日日比大陸洗腦覺得自我感覺良好係要啲時間）

例如話有啲人禍出現（例如豆腐渣）而政府去滅聲
最近有兩單可以聽日宣傳一下

武漢人抗議中共興建焚化爐 解放軍戰車進駐畫面曝光

河南富家女醉駕肇事釀2死4傷 官方封鎖消息防爆發民憤

甚至講以前烏坎村抗爭嘅緣由到而家抗爭唔成嘅情況：

「民主村」變「集中營」 烏坎人沉默了？

如果大家諗起其他省份或者idea嘅都可以製作埋圖加傳單

旅遊當然要見識當地文化啦

覺得阻佢買包包嘅係叫水貨客

支持和理非回合

你叫得人地蝗蟲仲唔乘機驅蝗，我真係接受唔到佢地啦

無錯只要不斷同自由行宣傳，中共就會驚，自自然就放少啲人落黎今鋪真係光復香港

繼續推

大陸呢幾日好多強奸打女人事件被人放上微博 好多妹妹仔都屌中共不作為 可以以呢件事作為切入點 同佢地講要勇敢企出黎發聲

大家小心乜鳩忠義團混入人群搞事！

推推推 傳啲自由空氣返大陸助燃

佢屌既
平靜d 唔洗嘈
比文宣佢
目標係要佢收
佢睇完 就算唔同意 起碼睇左
已經係贏
只需要一句入到佢腦
總會有一件事會令佢諗翻起晒佢77既經歷
到時佢就會慢慢改變
因為價值觀係代表住自己
你係極難係半分鐘內改變佢
目標係要佢接到文宣
用幾秒講重點
唔好理論
等佢消化 以退為進

（警告）當警察都唔講法律既時候，請問大家仲係未要挨打?

我要搵律師

好言相向，以禮待人

冷靜同佢講
唔駛咁激動既
最緊要講，內地新聞被共產黨控制、互聯網又被共產黨監控
所以佢地喺內地聽到既消息，都係被共慘黨操制既新聞

可以參考呢個post

以一個大陸人的角度看向自由行宣傳

關於7/7遊行, 我有一個喺尖沙咀做服務業嘅朋友, 佢有啲嘢想講...

仲係希望感化人群
仲要幾千like
你不如去感化差佬吧啦

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

推推推

其實之前都有人講過...

有冇人覺得應該成立中國文宣組反攻大陸

今次真係做到支聯會30年都無做既野：「建設民主中國」

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

只要和理非，堅持五大訴求，我地就唔會輸

聽日最低氣溫28度，最高32

大家要注意身體啊！頂唔順唔好夾硬嚟啊！

講咗咁多年cut自由行 終於見到希望

女權召喚 佢地多左好多隨機殺女的犯罪事件
老強判1年都得，真係好仆街

[有片] 南應事件中共依家封鎖緊信息

「民主村」變「集中營」 烏坎人沉默了？

武漢示威
試著對他們說
親，你知道南應事件嗎?
我覺得實在太可怕了，消息都被封鎖

好多人誤會左，以為係感化佢地，其實唔係，如果10個6個帶個正面既話題返上去，中共都好頭痕。

大家加油！

聽日最多屌蝗 其他遊客記得以禮相待 唔好無差別屌人

如果中共知道佢地落黎係被灌輸呢啲野，自然會唔俾佢地落黎，同樣達到驅蝗效果

用行動話俾佢地知大陸傳播假訊息

呢樣真利申：日日都對撚住佢地

岩丫，目的係要燒中共屎眼

點解咁多年都諗唔到

Pish

The Times 報導我地想輸出革命
因為版權問題唔貼內文，自己入去睇

我地唔係孤軍作戰，大家加油呀
同埋可能會有外媒，係國際宣傳嘅好機會

推!!!!

推！謹記遊行初衷

覺唔覺得你地似法輪功咁，你地點睇法輪功既宣傳一

法輪功啲文宣太差